尋人啟事-老人癡呆症患者-各位大佬幫手留意下-電話54031910

失蹤者:雷偉權
年齡:52
衣著:灰色短袖，黑白間短褲，藍色拖鞋
特征:右眼眉有顆大痣，身高一米六幾，中等身材，短髮
線索:身無分文，沒有身份證明文件，短褲上有
印有雷偉權嘅名牌，唔係好識講廣東話，但聽得明廣東話。
失蹤地方:伊利沙伯醫院
失蹤時間:二零一九年十月二十一日下午五點左右
已報警，如有消息請通知警察or致電:54031910
唔該咁多位大佬幫幫手頂上去同轉發，失蹤者係本人嘅老豆，麻煩曬。

推

幫推

push

Push

Tui

P pai tui

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

推 希望盡快搵得番

推一推

好感動，有埋qr code，會留意下

佢會唔會係想返屋企但行錯路/搭錯巴士
可以試下你地平時陪佢由醫院返屋企條路搵下附近d鋪頭問下
推

著住病人衫？

P牌幫推

不是

我們不知道他記得多少，他不知道去醫院的路，我們都是坐的士。有在醫院附近找過，找不到。

更新資料:短褲是迷彩色的

失蹤人士于下午五點多由日療中心方向離開，如果有人在期間見到我爸爸，請聯絡我:54031910，閣下提供嘅線索好大可能會系搵到我爸爸嘅關鍵，or大家知道有朋友係過邊，都幫手問下，已經失蹤快二十四小時，希望大家幫手轉發，推pose。萬分感謝！